有無人上過FSC CoC training?

有無人上過FSC CoC training? 我上左兩日 完全聽唔明🙄🙄